毒撚一個 想問下點樣襯衫

小弟係毒撚一個，唔知冬天可以點襯衫，希望各位師兄可以俾下意見
U記乜都得，大路洗走陣染味就ok

搵女仔fd出街幫你襯

做尖

冇女仔fd 男仔fd都冇

照u記啲model咁買就啱

前幾日都可以著短袖，呢幾日真係凍

人哋都話明毒撚 那有女

superme

偽毒坤都話自己毒撚

Wear app

全身黑色 好似就得

毒撚有柒味咪襯

果d咪毒撚裝lo....
model係鬼佬先叫見得下人

Lm

U記

推

superdry

參考下呢張圖
是但跟一個襯都冇死

屌你 宜家冬天

恤衫 冷衫 冇身材好難襯

戇鳩
你要咁講就件件衫冇身材都襯唔到啦
難怪要淪落到上連登問FASHION

負評